大家會點處理ex送嘅野？

同ex和平分手的，當時都一齊左唔短時間，分左手之後就將佢送嘅野收埋係個盒度過左幾年，黎緊會同現任同居，啱先拎返出黎睇，有好多有心思既禮物，仲有少少值錢野，老老實實對ex已經係完全冇感情，對現任亦十分專一，但又唔想話掉晒啲野佢，始終叫做有好多年既回憶，大家會點做？ 比返ex?但咁多年冇聯絡無啦啦話比返啲野佢會唔會好奇怪？

唔想掉左佢既咪搵個地方好好收埋佢
可能你俾番你個ex 佢都唔想要

我收左係床下底

點解

丟左佢
現任見到都督眼督鼻啦

我都覺得佢唔會要，但我想掉都係由佢黎掉，始終入面有啲禮物係佢用好多時間整出黎，

唔怕被發現？

就係唔想現任見到唔開心

現任完全唔介意
仲好想知多d我同x既野

你想由佢掉，呢個諗法就算啦，人哋都9成唔會再有半點在意。

你唔捨得掉而屋企又有位咪繼續留住囉。如果你怕現任唔鍾意，就放喺娘家or焗住掉啦

有無人真係會埋左去

收埋，過幾年再拎黎睇返

掉

留

用緊佢送俾我個銀包

一係掉一係收埋啦
比返ex咪搞到人地

收埋左係一格櫃筒度

燒撚曬

有啲野仲用緊
當係回憶

其實都係睇你點睇佢嘅啫

我用燒衣紙個啲桶一把火燒晒~

唔捨得丟

拎去後山埋左佢

DUM撚左佢啦
你現任收埋EX既野你又會開心咩

係回憶一部分 都係曾相愛過